TLOU2如果Abby換咗做好似TIFA咁o既靚女係咪已經會變做神作

我覺得係

起碼冇咁嘔心先

一日有SJW既存在一世都冇可能

會變成咖哩味既屎

tifa

一定唔會，你只會得罪更加多嘅人

至少扑野果part無陰影先

只會當換主角
最多屌一陣應該冇野

其實隻game有講過佢係變性人咩

拎走晒左膠元素都係垃圾

後入個痛苦樣實係屎眼

扑嘢片會J得杯落

破處又冇水硬插咪痛